
                      Brutal!. Para los amantes de la saga pienso que es la mejor entrega de todas. No dejan de sorprenderte en cada momento de la película. Mucha acción y muchos puntos de humor. 👌🏻
        
            